旺角某藥房疑似賣假口罩被封舖

岩先朋友發
假口罩仲賣320一盒

普通口罩扮外科三層口罩？

抵死
炒口罩 賣假口罩 可以入呢度填表

填表單

睇結果

良心藥房名單

填表單

睇結果

推啊 狂賀

你影d影住個間藥房既人做乜尻

抵L死wwww

下，今日先喺度買完

旺角藥房賣嘅正常人都唔會信啦

發你老母

發中國人

海關做到野

大家幫手搜證

支持政府，海關要做多D！！

發你老母咩

同你開年

希望各位多多舉報呢d仆街

未來口罩？

又係衰嘅
賣未來生產日期嘅口罩
抵俾海關屌

柒在啤錯日期

小販賣冇包裝假口罩 袋袋平安